店舖遭惡意破壞 楊明冀員工不用提心吊膽

楊明投資燉湯生意，並已開設第3間分店。他今日卻在網上發聲明，指店舖在近期的示威遊行中，遭受到破壞，並指希望所有員工亦不用提心吊膽地上下班。

楊明指，店舖在近期的大型示威遊行中，遭受到惡意的破壞。店舖門口被人塗鴉，店外的閉路電視被損毀，並收到恐嚇電話、網上恐嚇評論及惡意中傷。

而網上近日流傳指，店舖門外貼出寫上「支持香港」及「五大訴求缺一不可」等紙條，被網民質疑該店疑似「跪低」吸客。他則指，灣仔店門外的紙張是由一名員工在沒有通知任何人的情況下自行貼上，並指當他於兩日前得知事件後，已立即撕下並向該員工作出了解，並引述該名員工解釋指，相關舉動是以店內所有員工的人身安全設想。

他續指，能理解及接受該員工作出相關舉動的原因，並指「希望所有員工都不用提心吊膽地上下班。本店是服務市民的地方，不是表達政見的地方。本店的理念和宗旨一直沒變，我們只想為市民提供優質健康的食物。至於網上出現大量的謠言讓廣大市民憂心，本人深感抱歉。本店會繼續努力，秉承宗旨，將最優質的食物帶給大家，多謝各位的支持！」

不了 黑心食品

到呢家我都仲係唔明點解楊明呢條柒碌會突然多左咁多曝光度

鬼有跪咩

荔枝角個間有被破壞咩？
上星期番個頭唔多覺有

人地條女係裝屍明
係藍到黑既莊屍敏個妹
點會黃丫扮黃鋪賣既湯你都唔敢飲啦

佢啲湯唔好飲